Дорогие подписчики! Мы наконец-то собрались с духом и завели патреон. Это очень серьёзное решение, которое мы приняли не сразу.

Теперь поддержать нас возможно и на этой площадке. 
 
Это не значит, что мы не будем выкладывать материалы в свободный доступ в контакте и на твиттере. Но для тех, кто будет поддерживать наш проект на патреоне, мы заготовили достойные награды. Анонсируем мы их чуть-чуть попозже, когда они будут отполированы. 
 
!!!ВАЖНО!!! 
Проект всё ещё остаётся некоммерческим и распространяться будет БЕСПЛАТНО. 
 
Теперь же, если вы захотите внести свой вклад в разработку, вы сможете перечислить нам деньги на: 
- Непредвиденную дозакупку софта 
- Наш доступ к различным звуковым библиотекам 
- Поддержку сценариста 
- Поддержку художников 
- Бубен для программиста 
 
UPD: 
Реквизиты Сбербанка: 
номер карты: 4276550059752462 
 
Киви: +79214128233 
 
Мы завели ещё ко-фи, если кому-то неудобно через яндекс.деньги или сбербанк. 
 
Ko-fi: https://ko-fi.com/2034detroit 
 
Яндекс: https://money.yandex.ru/to/410017635951843

Патреон: https://www.patreon.com/pyos_games #fanart #dbh #detroit2034 #TinaChen

Анимируем Тину :> #detroit2034 #dbh #HankAnderson #wip #detroit2034 #fanart #TroyGreenaway
Автор: [club158358499|strange home]
 
Безумно приятно, когда другие игроделы рисуют нашего персонажа :> #detroit2034 #dbh #TinaChen #NatalieWarren #detroit2034 #dbh

Закончили анимацию Натали для демо :> #detroit2034 #dbh #wip

Уже совсем скоро приступим к сборке расширенного демо для фестиваля 👌🏻 #detroit2034 #dbh #TinaChen #NatalieWarren #DouglasBeatty

Расширяем штат патрульных и героев второго-третьего плана. #detroit2034 #dbh 

Наконец-то мы можем анонсировать награды для патронов, поддерживающих нас на Patreon!

Во-первых, подписка в 2$ в месяц открывает для вас ранний доступ к публикуемым материалам и к некоторому закулисью проекта: скетчи, wip'ы, которые мы нигде более не будем публиковать.

Во-вторых, расширенное демо, которое мы представим на фестивале EpicCon Saint-Petersburg, станет доступным для патронов от 5$ в месяц. 
Это всего лишь ранний доступ, не пугайтесь! Как мы и говорили, сама игра остаётся бесплатной, и выход первой главы у нас запланирован к годовщине Detroit: Become Human.

В-третьих, патронов от 10$ мы решили наградить по-особенному. Мы получали множество вопросов о том, будем ли мы делать игру с участием RK900 или Коннора. Взвесив все за и против, мы пришли к выводу, что... вообще-то можем. 

Это будет совершенно самостоятельная мини-игра, основанная на механике телефона из нашей фан-новеллы. Добавим чуточку конкретики: это своего рода текстовый квест, где вы играете за Гэвина Рида и переписываетесь в телефоне с RK900 или Коннором. 

Важно! События данной мини-игры не будут пересекаться с событиями новеллы. Это будет таймлайн 2038 года, после революции андроидов. #detroit2034 #dbh #TinaChen

Нужно же Гэвину отчаянно пытаться кого-то впечатлять своими шутками. #detroit2034 #dbh #HankAnderson

Делаем кое-что очень интересное вместе с [club91184821|Samson's tale 18+].

Полную версию можно найти на нашем патреоне: https://www.patreon.com/pyos_games

Мы решили оставлять кое-какие скетчи как маленькие и приятные бонусы для тех, кто всё же решил поддержать нас в разработке новеллы. Но, не переживайте, финальная версия будет выложена в общий доступ! #detroit2034 #dbh #wip 
 
Допросная. [2] #detroit2034 #dbh #wip

Допросная [1] #detroit2034 #dbh #visual_novel

Поисковые скетчи героини третьего плана — Натали, одной из патрульных в полицейском департаменте Детройта. 

Можете попробовать угадать роль, которую она сыграет в сюжете ;) #detroit2034

🔥ВАЖНЫЕ НОВОСТИ🔥

Сегодня мы хотели бы рассказать чуть больше о сроках, хотя это почти что самая острая тема для нас.

Мы внимательно следили за фидбеком на демо-версию игры, учли замечания игроков и сразу же занялись шлифовкой проблемных мест. Мы - команда любителей (пока что), впервые создающая свою собственную игру, поэтому мы были готовы к тому, что будем допускать ошибки и работать над их исправлением.

В ходе работы мы пришли к выводу, что интерактивности в самом повествовании всё же маловато, поэтому на данный момент мы работаем над расширением возможностей игрока в его взаимодействии с миром. Кроме прочего, мы вынуждены были уйти от системы ChatMapper, очень тормозившей весь процесс, на новую, написанную нашим программистом конкретно под нужды нашего проекта.

Именно поэтому мы приняли такое решение:
- К [club78682645|Epic Con Saint Petersburg] мы выпустим расширенное демо, в которое можно будет поиграть на стенде [club169256605|Detroit: Become Human]. Мы не будем выкладывать его в открытый доступ - это будет эксклюзив для фестиваля.
- Первая глава выйдет к годовщине Detroit: Become Human. Мы надеемся выпустить её раньше, но в таком серьёзном деле лучше быть готовым ко всему и взять себе времени с запасом. 

Мы не уходим в эфирное молчание! Все материалы, связанные с разработкой, будут публиковаться, мы будем проводить стримы и делиться нашим рабочим процессом. #detroit2034

Один из игроков (https://twitter.com/deviart803) оформил своё прохождение демо-версии в стиле древа прохождения каноничного Detroit: Become Human.
Такая отдача от публики не может не заряжать мотивацией 💙 #detroit2034 #dbh

Поисковые скетчи второстепенных персонажей. Нас можно будет найти на ЭпикКоне и пообщаться лично!    Сами уже не можем дождаться начала стрима! #detroit2034 #dbh 

[club85036640|▲DΛRIYΛ RΛIN▲Дария Рейн] провела стрим, посвящённый демо-версии нашей игры, за что большое ей спасибо от всей нашей команды! 
Очень надеемся, что и полноценная первая глава не разочарует :> #detroit2034 #dbh

Первые отзывы о нашем проекте от зарубежного фандома ✨ #дневники_разработчиков Наша хорошая подруга и участник артбука по DBH, где нас тоже можно будет увидеть :> #detroit2034 #dbh

🔥ДЕМО ВЫПУЩЕНО🔥

Мы заново выкладываем демо-версию нашей новеллы! Всё это время мы корректировали небольшие недочёты, с которыми могли столкнуться игроки, отлавливали баги и всячески наводили красоту. Мы очень надеемся, что теперь проблем возникнет намного меньше (что-то всё же может вылезти, так как компьютеры очень разные, и некоторые проблемы возникают из-за нестандартного разрешения экрана).

ВАЖНО! Возможно, вам потребуется обновить DirectX и ваш winRAR для того, чтобы запустить игру.

Ссылки на скачивание:

для x64:
https://drive.google.com/file/d/1x_V0JodDt7tpv9FwJzC6xVm5hEyr_Lgq/view
https://www.dropbox.com/s/p6akdrvf2j5y7ss/D2034DEMOx64.zip?dl=0
https://yadi.sk/d/fCm0xmTLjD8p6A
https://cloud.mail.ru/public/GzvB/7ets6ZYQD

для x32:
https://drive.google.com/file/d/1QD7rNOqdSBeyJEwYfIv2jciQQOWrXYu7/view
https://www.dropbox.com/s/f2oyemo4rhvu3vx/D2034DEMOx32.zip?dl=0
https://yadi.sk/d/3gER3aMiN7QXjA
https://cloud.mail.ru/public/5fcA/j3bSVfoFs

Вы можете нажать F11 для переключения между оконным режимом и полноэкранным.
Выбор языка находится в главном меню. Друзья, просим прощения, билд с патчами багов выложим завтра. Ушло слишком много времени на тестирование и исправления.
Так же будем благодарны, если подскажете хостинг файлов без лютого ограничения по количеству скачиваний. Как показала практика, даже платный гугл диск перестал давать скачивать после определённого количества загрузок. #detroit2034 #fanart #detroit2034 #dbh #fanart

Автор: [club35043671|hehehearyou] #detroit2034 #fanart

Автор: [club43560978|Дедушка Картонидзе] #detroit2034 #fanart

Автор: [club102924803|VANISH] #detroit2034 #fanart Дорогие подписчики! Настало время чуть-чуть больше рассказать о проекте и о том, что вас там ждёт, так как снова и снова поступают вопросы о возможности поддержки разработчиков рублём, отчего мы отказаться не можем. 
 
Перво-наперво стоит сообщить о том, что мы стали немного раздвигать жанровые границы. "DETROIT: 2034" всё ещё остаётся визуальной новеллой, но с большим уклоном в квест. То есть, у нас уже есть зачатки разного рода интерактивных механик, которые игрок будет использовать для взаимодействия с миром. Обидно же будет прийти в морг и не потыкать труп в компании коронера и его андроида-ассистента, правда? 
 
Вторая новость - теперь игра создаётся на Unreal Engine, а не на GMS2. Амбициозно? Да! Есть ли у нас руки и мозги для этого? Да!! 
 
Сами видите, что мы просто полыхаем энтузиазмом от собственного проекта, нам очень важен каждый ваш комментарий, ваша похвала и замечания по поводу небольших багов в демо.
 
 
!!!ВАЖНО!!! 
Проект всё ещё остаётся некоммерческим и распространяться будет БЕСПЛАТНО. 
 
Теперь же, если вы захотите внести свой вклад в разработку, вы сможете перечислить нам деньги на: 
- Непредвиденную дозакупку софта 
- Наш доступ к различным звуковым библиотекам 
- Поддержку сценариста 
- Поддержку художников 
- Бубен для программиста 
 
UPD: 
Реквизиты Сбербанка: 
номер карты: 4276550059752462 
 
Киви: +79214128233 
 
Мы завели ещё ко-фи, если кому-то неудобно через яндекс.деньги или сбербанк. 
 
Ko-fi: https://ko-fi.com/2034detroit

Яндекс: https://money.yandex.ru/to/410017635951843 Ближе к вечеру опубликуем новую версию с исправлениями основных багов. Большое спасибо, что оставляете отзывы! Это помогает нам шлифовать недочёты. 
Сейчас гугл-диск пишет, что лимит скачиваний превышен. Мы будем искать другой способ распространения игры.

Информацию о багах скидывайте сюда: https://vk.com/topic-170699125_39861618 #detroit2034 #dbh

Мы сделали это. Пришлось чуточку подождать, но мы сделали это.
Это только самое начало, но и оно стало возможным благодаря вам и вашей поддержке. Спасибо за это.

Ссылка на демо-версию новеллы: 
Для 64-разрядных систем: 
https://drive.google.com/file/d/1ndCCcgEER30JAZhsE_4tXlm_TDQ9b7U9/view?usp=sharing
Для 32-разрядных систем:
https://drive.google.com/file/d/1lUywpdkSAGai-6lZCfYIGwcCqz7DTAOO/view?usp=sharing

UPD
Гугл-диск временно не даёт скачать демо из-за превышенного лимита скачиваний. Вечером мы выложим новую версию. #detroit2034 #dbh

Русская версия демо будет доступна в течение часа. Английская - ночью. #detroit2034
Последние приготовления 👀 #detroit2034 #dbh

Вы могли заметить, что в последнее время посты стали выходить куда реже. Дело в том, что сейчас для нас наступило самое ответственное время - мы вышли на финишную прямую подготовки к релизу демо-версии.

Демо "Detroit: 2034" выйдет примерно через две недели. Следите за нашими новостями - мы обязательно опубликуем точную дату чуть позже!

Спасибо, что поддерживаете и не теряете веры. Для нас это очень и очень важно. #detroit2034 #wip #detroit2034 #DBH #wip

Андроиды PC200 со стрима.  #detroit_2034 #dbh #detroit_become_human #visual_novel #detroit2034 #дневники_разработчиков

Релиз уже не за горами, поэтому возник закономерный вопрос: #detroit2034 #dbh #дневники_разработчиков

Уже ближе, чем кажется 👀 #fanart #detroit2034 #troygreenaway #gavinreed

Автор: [club90583940|levionok | れゔぃお] #fanart #detroit2034 #PM700 #GavinReed

Автор: [club35043671|hehehearyou] #fanart #detroit2034 #TroyGreenaway #PM700
Художник: [club121337951|milton] #detroit2034 #дневники_разработчиков

Сегодня мы узнали, что о нас знает не только англоязычная фанбаза D:BH, но ещё и... италоязычная. Обзорщица Phenrir Mailoki сделала большое видео про нас и, как мы догадываемся по автоматическим субтитрам ютуба, даже хвалит. А в комментариях так и вовсе приятностей наговорили.
Очень приятно видеть, что наш проект находит отклик у всё большей аудитории.
+50 к мотивации >:3 #detroit2034 #dbh #DetroitBecomeHuman #dbh #detroit_2034 #sprites

Пока демо-версия собирается, мы уже готовим материал для первой главы. Отрисовали спрайты для андроида-ассистента коронера, FE700, получившего имя "Стив".
Сам же коронер из-за не слишком удачного дизайна для работы в морге даёт ему куда менее лестные имена... #fanart #TroyGreenaway #detroit2034
Художник: [club167470768|zapekanka007]
 
____
Спасибо огромное! ✨ #dbh #detroit2034 #wip #дневники_разработчиков

Во время разработки анимации загрузки рождается всякое... Дорогие подписчики! Настало время чуть-чуть больше рассказать о проекте и о том, что вас там ждёт, так как снова и снова поступают вопросы о возможности поддержки разработчиков рублём, отчего мы отказаться не можем. 
 
Перво-наперво стоит сообщить о том, что мы стали немного раздвигать жанровые границы. "DETROIT: 2034" всё ещё остаётся визуальной новеллой, но с большим уклоном в квест. То есть, у нас уже есть зачатки разного рода интерактивных механик, которые игрок будет использовать для взаимодействия с миром. Обидно же будет прийти в морг и не потыкать труп в компании коронера и его андроида-ассистента, правда? 
 
Вторая новость - теперь игра создаётся на Unreal Engine, а не на GMS2. Амбициозно? Да! Есть ли у нас руки и мозги для этого? Да!! 
 
Сами видите, что мы просто полыхаем энтузиазмом от собственного проекта, нам очень важен каждый ваш комментарий, а вчерашний отзыв от Дэвида Кейджа так и вовсе подбросил угля в топку нашего локомотива. 
 
 
!!!ВАЖНО!!! 
Проект всё ещё остаётся некоммерческим и распространяться будет БЕСПЛАТНО. 
 
Теперь же, если вы захотите внести свой вклад в разработку, вы сможете перечислить нам деньги на: 
- Непредвиденную дозакупку софта 
- Наш доступ к различным звуковым библиотекам 
- Поддержку сценариста 
- Поддержку художников 
- Бубен для программиста 
 
UPD: 
Реквизиты Сбербанка: 
номер карты: 4276550059752462 

Киви: +79214128233
 
Мы завели ещё ко-фи, если кому-то неудобно через яндекс.деньги или сбербанк. 
 
Ko-fi: https://ko-fi.com/2034detroit #dbh #detroit2034 #wip #дневники_разработчиков

Молчание в эфире чуть-чуть затянулось, но, уверяем, оно того стоило. Дело в том, что мы создали новую механику для нашей игры, которая немного расширит возможности персонажей, а игроку позволит найти новые и интересные детали.

Мы добавили в смартфоны персонажей новое приложение - CyberApp. С его помощью можно подключиться к андроидам, к которым у конкретного героя есть доступ, узнать о них общую информацию (то есть, модель, серийный номер, владелец и т.д.), а ещё просмотреть логи. В базах данных андроидов можно найти кучу всего интересного, их сенсоры фиксируют множество деталей, что может оказаться очень и очень полезным для полиции.

Эта идея родилась при прохождении (очередном, кхм) первой миссии Коннора. Во время разговора с капитаном Алленом, он спрашивает, пробовали ли использовать код деактивации Дэниела. Это натолкнуло на логичную мысль, что к андроиду можно подключиться удалённо. 

Например, вы отправили свою ненаглядную новенькую AX400 в магазин. Или же забрать посылку с почты. Без сомнений, вы будете хотеть знать, где конкретно сейчас находится ваше дорогостоящее приобретение, да и вообще просто приятно наблюдать, как что-то делают за вас - мы все любим проверять местоположение курьера в приложении Яндекс.Еды, правда? 
То же самое касается и разного рода настроек, которые нельзя провести вербально, просто сказав андроиду, что и как сделать. 

Сегодня мы закончили работу над дополнительными материалами, которые вы сможете найти в андроидах в демо-версии игры. Это было увлекательно, а местами даже весело. Надеемся, что и вы получите не меньшее удовольствие от исследования мира игры, чем мы, когда мы расширяли и усложняли деталями изначальную задумку Quantic Dream. #detroit2034 #dbh #GavinReed #fanart #TroyGreenaway #HankAnderson #detroit2034 #fanart  #detroit2034 #dbh #wip

Ночь - самое лучшее дело для обновлений. Особенно, если речь идёт о делах загробных.

Мы уже начали работать с материалами для всей первой главы новеллы, пока дорабатывается демо-версия, так что делимся концептами коронера и его андроида-ассистента. Сегодня мы проведём наш первый стрим на английском языке! Как и всегда, будем рисовать, беседовать, чуточку нервничать перед новой аудиторией.
Если есть желание, провести время с нами, то будем очень рады. Но! Очень просим не писать в чат по-русски - из уважения к аудитории, русским языком не владеющей. В этот раз мы поставили ограничение на чат, так что писать там можно только по-английски.
Стрим будет проводиться на твиче, как и всегда, в 22:00 по МСК.
https://www.twitch.tv/relina_ru

P. S.
Не обессудьте за ошибки в речи, акцент и прочие мелочи - для нас это первый стрим такого формата, так что мы чуточку нервничаем. #TroyGreenaway #fanart #detroit2034

Автор: [club81564840|СВЕТИЛО ∠ ᐛ 」∠＿] #detroit2034 #dbh #DetroitBecomeHuman #дневники_разработчиков

Soon 👀 #detroit2034 #dbh #detroitbecomehuman

Хотим лишний раз выразить свою благодарность всем тем, кто поддерживает нас донатом. Ребята, ваше доверие очень дорогого стоит и мотивирует нас работать не покладая рук.
Огромное спасибо, что вы рядом! #fanart #fanart Дорогие подписчики! Настало время чуть-чуть больше рассказать о проекте и о том, что вас там ждёт, так как снова и снова поступают вопросы о возможности поддержки разработчиков рублём, отчего мы отказаться не можем. 
 
Перво-наперво стоит сообщить о том, что мы стали немного раздвигать жанровые границы. "DETROIT: 2034" всё ещё остаётся визуальной новеллой, но с большим уклоном в квест. То есть, у нас уже есть зачатки разного рода интерактивных механик, которые игрок будет использовать для взаимодействия с миром. Обидно же будет прийти в морг и не потыкать труп в компании коронера и его андроида-ассистента, правда? 
 
Вторая новость - теперь игра создаётся на Unreal Engine, а не на GMS2. Амбициозно? Да! Есть ли у нас руки и мозги для этого? Да!! 
 
Сами видите, что мы просто полыхаем энтузиазмом от собственного проекта, нам очень важен каждый ваш комментарий, а вчерашний отзыв от Дэвида Кейджа так и вовсе подбросил угля в топку нашего локомотива. 
 
 
!!!ВАЖНО!!! 
Проект всё ещё остаётся некоммерческим и распространяться будет БЕСПЛАТНО. 
 
Теперь же, если вы захотите внести свой вклад в разработку, вы сможете перечислить нам деньги на: 
- Непредвиденную дозакупку софта 
- Наш доступ к различным звуковым библиотекам 
- Поддержку сценариста 
- Поддержку художников 
- Бубен для программиста 
 
UPD: 
Реквизиты Сбербанка: 
номер карты: 4276550059752462

Мы завели ещё пейпал и ко-фи, если кому-то неудобно через яндекс.деньги или сбербанк.

Paypal: https://www.paypal.me/Relinaru
Ko-fi: https://ko-fi.com/2034detroit #дневники_разработчиков

19 ноября мы праздновали 5к подписчиков
Сегодня вас уже 6к+
Ребята, ваша поддержка очень много значит для нас! #detroit2034 #dbh #HankAnderson #TroyGreenaway 

Прогресс новеллы с конца августа. #дневники_разработчиков #detroit2034 #dbh #detroitbecomehuman

Помните, у нас кое-что рендерилось? :))
Отдали это кое-что нашим музыкантам на шаманство. #дневники_разработчиков

The end of the fikus #дневники_разработчиков

Рендерим кое-что интересное 👀 #detroit2034 #troygreenaway #fanart #detroit2034 #detroitbecomehuman #sprite #PM700 

Хотели прятать её до последнего, но не смогли удержаться и хвастаемся :} #detroit2034 #detroitbecomehuman #sprite #PM700

Самый ответственный и занятой сотрудник полиции Детройта.
На её счастье, с буквально стальными нервами. #detroit2034 #DetroitBecomeHuman #HankAnderson #ColeAnderson #fanart #detroit2034 #TroyGreenaway
Автор: [club71347346|arinich] #дневники_разработчиков #detroit2034 

Мы наконец-то организовали FAQ, так что если у кого есть какие вопросы, сначала загляните туда. #detroit2034 #dbh #wip #PM700

Медленно, но верно выруливаем на финишную прямую к выпуску демо-версии. 

P.S.
Да, в нашей игре есть андроиды.
И женские персонажи тоже.
А ещё женские персонажи-андроиды. #дневники_разработчиков #dbh #detroit2034 #TroyGreenaway

Пока сценарист в своей тёмной лачуге натирает до блеска текст, артлид полирует скулы Троя, который, как некоторые уже заметили, стал по-своему маскотом нашего проекта.

Скорее всего, нашим подписчикам не составит труда угадать, что изначально это затевалось как стадик с одного известного художника 20-го века. #dbh #detroit2034

Наша работа не прекращается даже ночью (охохо, ночью мы особенно активны!), так что делимся последними наработками, а, точнее, загрузочным экраном в игре.

Казалось бы, задача не из сложных - взять логотип полиции из оригинальной игры. Вот и нам так казалось.
На деле же вышло так, что на протяжении двух дней мы нигде не могли откопать фигурировавший в Detroit: Become Human логотип в хорошем разрешении. В итоге, собрав всю титаническую мощь в кулак, Релина сопоставила самые сносные скриншоты из участка и полицейского значка, на основе чего "реконструировала" изображение. А если простым языком, то отрисовала его с нуля, опираясь на референсы. #дневники_разработчиков #detroit2034 #dbh #Sumo

Несколькими постами ранее мы рассказывали, что у обоих протагонистов в игре будут присутствовать собственные смартфоны, в которых можно будет покопаться.
И, конечно же, кроме переписок вы сможете найти там ещё кучу интересного...

За личные фотографии у нас ответственна [club124983300|Rе́yon], просим любить и жаловать :> #detroit2034 #detroitbecomehuman #dbh #HankAnderson Алсо, мы участвуем в артбуке по DBH, приуроченному к годовщине выхода оригинальной игры :> #дневники_разработчиков #dbh #detroit2034 #wip #HankAnderson 

Разлепить глаза на работе после бессонной ночи бывает очень сложно. #dbh #detroit2034 #TroyGreenaway

Стадик одного из протагонистов новеллы от художника по спрайтам и артлида проекта - [id512462|Релины]. #detroit2034 #dbh

Сегодня нам задали вопрос о том, будет ли к новелле мерч. Признаться, так далеко мы ещё не заглядывали и уж тем более не думали, что кто-то мог бы захотеть что-нибудь с оригинальным персонажем, созданным именно для новеллы.
Поэтому мы решили пообщаться на эту тему с вами, наши подписчики. Если мерч и будет, то какой? Что бы вы хотели увидеть, что бы с радостью приобрели?
Важная информация: мы не бросим сейчас все силы на работу над мерчем. В приоритете сейчас разработка самой новеллы, но как план на будущее - почему бы и нет, если есть спрос? 

Так что делитесь своим мнением, рассказывайте, что хотели бы увидеть и что было бы интересно :> #detroit2034 #dbh #wip

В игре будет присутствовать механика переписок между персонажами, которая поможет игрокам чуть больше погрузиться в историю, узнать интересные мелочи о персонажах и их взаимоотношениях. #detroit2034 #dbh #wip

Мы только что достигли нашей первой тысячи подписчиков на твиттере! Мало-помалу, мы собираем и англоязычную фанбазу. 

Огромное спасибо всем за то, что поддерживаете нас своими добрыми комментариями, фанартом, донатами и просто своим присутствием в паблике. Это значит очень много для команды, работающей на чистом энтузиазме.
По этому поводу выкладываем кое-что с последнего прошедшего стрима. #detroit2034 #soundtrack #backgound #wip

Чем ближе мы к релизу, тем меньше и меньше нам можно показывать, хотя хочется, конечно, как можно больше.
Сегодня мы решили поделиться тем, как сейчас выглядит экран меню - финальную версию вы увидите уже в игре. И, на сладкое, фрагмент саундтрека. #detroit2034 #GavinReed #TroyGreenaway #cosplay 
продолжают вгонять нашу команду в краску своим косплеем *^* Сегодня довольно вовсе непростой день в календаре. Одни, например, могут вспомнить годовщину Хрустальной Ночи, другие - открытие лагерей уничтожения андроидов в 2038 году, но мы сегодня празднуем День Рождения нашего аниматора - [id498312748|Дина Хамера]!

Можно бесконечно долго говорить о том, как многое в нашем проекте изменил этот человек и с какой любовью и страстью он подошёл даже к мельчайшим задачам, результат которых преобразил самих персонажей - без лишнего преувеличения, одушивил их.
Дин, конечно, на все хвалебные оды от команды скромно отвечает, что в этом и заключается работа аниматора, чего слюни распустили-то.

Но хотелось бы всё же сказать кое-что о нем не только как о части команды, но и художнике в более широком смысле этого слова. Дин, сам по происхождению хорват, кроме работы над нашей визуальной новеллой, создаёт комикс о Югославских 70-х, со всем социалистическим колоритом, без клюквы, но и не без тем, актуальных и сегодня. 
Так что мы все вместе поздравляем Дина с Днём Рождения, желаем оставаться таким же плодотворным, классным и всё так же печь самые вкусные яблочные блинчики на свете.
И, конечно, агрессивно агитируем всех и вся глянуть его паблик => 🔥 [club159988134|Jimbury] 🔥 #fanart

Ничто не лечит усталое сердце так, как фанарт от любимого художника ✨ #detroit2034 #dbh #Troy_Greenaway #cosplay

Нам только что прислали первый косплей на Троя *^*
Нужно ли говорить, как мы все тут пищим? #дневники_разработчиков 

- Тебе не кажется, что мы стали слишком сильно уходить в стилизацию? Может быть, добавить капельку академизма?
- Да пожалуйста. #дневники_разработчиков 

HE SUSPECt #detroit2034 #dbh #Troy_Greenaway

Ещё один шикарный арт от нашего [club159988134|аниматора]!
 
У Троя не идеальная улыбка - один из резцов у него сколот. Совсем немного, но, всё же, заметно.
Трой не слишком гордится историей, связанной с этим недостатком, и чаще всего придумывает какую-нибудь впечатляющую небылицу, стоит кому-нибудь поинтересоваться, как именно он надломил зуб. 

Есть предположения, что же случилось на самом деле и подпортило его ровный оскал? >:3 #DBH #detroit2034 #Gavin_Reed #Troy_Greenaway #Hank_Anderson #halloween

Хэллоуин - не повод отвлекаться от работы. 